有玩LOL嘅入！純討論~

入正題，阿祈爾係咪真係咁唔受歡迎?
玩親街場都無人玩

利申 阿祈爾 專精7

點生存？中路都係劫、塔隆同lb

有更好選擇

劫唔太難打 有金身就ok 但係LB同塔隆的確難打 我試過好多次比LB一波秒左

阿祈爾TOP Sup都ok，個人認為，好poke得

依一季係咪法師英好弱？

你銀牌?

無咩打積分 打NG多

8.10 法師改弱左 少左魔 難洗兵 對面又可以出旗
冰鳥呢堆開頭點支援
就算你塔下farm 你隊友前期都要係咁以少打多

你keep住係線上唔死
你隊友都比佢gank爆

Sup火人 傷害高 多招控
草人大技aoe q技對線poke+禁言
恐懼會戰保ad又得 咁做咩要玩沙王sup

長知識 唔該巴打
我仲停左係成年前嘅版本

我都有朋友玩火人SUP 打人好撚痛

無優勢姐 你鍾意隻英咪玩到底 都可以好勁

巴打玩開咩路

Mid

阿祈爾同豬女一樣被人改弱太多技

其實無人玩仲好 你打牌位可以場場用到

有無見過中路伊瑞莉亞

成日玩

漢默丁格比好多英吊打

你岩 打親都少人用 但係我之前打一場RK用阿祈爾，比隊友叫轉英

好多手長英剋住

好恐怖 一埋身就GG

招大要隊友配合

Azir meta左咁長時間你都唔滿意

唔夠打就 拎隻賽因出坦算啦

你自己打得好就冇問題啦

而家凱爾中路有無得諗 我都無咩見人有玩

有人漢默玩到上大師 其實OK啦隻英

點解要咁做

次次開會戰推中人 Yasuo唔開大

犽宿 塔隆 刀女 果d好難打

s3果陣都仲有人凱爾中路 時代變了

手太短 trading pattern要太長時間 冇hard cc 大技太易counter
不過都係睇排位 我諗鑽三以下可以繼續玩 啲人唔多識punish呢啲野

岩你玩

刀女T1冇得講
犽宿 塔隆團戰冇你咁勁

同埋上路對雷乜乜唔識打 係咁入草飛出黎

今版中路勝率包尾 你話呢？
先唔講人地唔會比你wa
就會人地比你waqa一套 都痛唔過好多法師一招
（eg ahri q zoe q）更加唔好講刺客
之前長range就屈 佢改短range高傷都勁 但係改到短range又nerf 傷害就廢
利申 top 0.3%

沙皇未改w係最易玩
打ng，無乜人肯玩坦克，少控場
多數都唔會夾一夾個陣
變左沙皇會有機會好少空間輸出
s8真係唔識玩

走去睇OPGG沙皇頭5位 終於知點解唔改勁沙皇

依家shaco係咩Tier
四個月冇玩最近玩返 jungle俾狗玩

好鐘意用蓋倫，有無巴絲教路蓋倫點打斯溫

想知蓋倫點打拎住個剷飛d鬼出黎果隻英 同埋厄殺斯

阿祈爾比賽先多人玩

我覺得打前者好靠走位，首先個牢同飛鬼果下唔中得，前期避免喺無兵嘅情況下同佢單打獨鬥，捉到機會一直打，唔好換血，佢招大無蓋倫招大咁好用

打後者就難好多喇，一開波佢優勢好大，走位避曬佢兩招佢都可以就咁A死無，所以要避免前期死亡，唔可以比佢滾到雪球，換血嘅時候睇準啲用W嘅時機，最好帶多啲血水，起碼打咗佢一條命之後自己要有4成血或者keep住個大技，無4成就即刻走人算

個牢好難避呀 同埋好難打到佢 佢一放牢實中既 飛鬼都ok避到

塔隆的確難打 但LB注意一下走位同出啲防裝就55波

我反而覺得鬼仲難避
巴打要同佢玩mind game，佢以為你會退，你就向前行兩步，多數都唔中㗎，如果成日中，就留個q快快手破牢走人

如果中左佢個牢就好易中埋佢d飛鬼

阿離
打得又走得